吉野家個豬肉飯算唔算一絕

濃味過牛肉飯 分量又多 又juicy

呢家$32

係 勁抵屌 下午茶先廿雞

好食過牛好多，同冇咁膩

不過有時佢會比啲豬肉碎你，好難食

東坡肉？

醬煮豬肉

下午茶

搵日試下

樓主唔食漢堡？

時間旺就一定唔會碎肉 如果就過下午茶 冇乜人時間 又剩返小小 就會俾碎肉你
利申 做過兩年

加牛汁連凍飲都係40有找，平靚正，邊到搵

加多份鯖魚

外賣會叫汁另上加溫泉蛋

我會俾多一蚊多汁 雙重享受